求大家離開中大，亦莫再建任何陣地

中大的管理層早就由蝗接管，實際上為早已淪陷之地，校方派出同警方談判嘅人張宏艷實際上都係藍絲。
出賣學生亦必然，再顯權勢的重要性。

至於未打先棄械同埋 be Dead water睇黑警be water又係另一個故事。

網上流傳Popo攻入中大係為咗HKIX，不過此舉沒有理由。

中大 HKIX 是處理香港境內的網際網路訊息交換最重要的其中一個地方。
中大 HKIX 並非唯一，所以萬一停止服務也不會斷網。
HKIX只係其中一個主要Peering，仍有其他路徑連接互聯網。
簡而言之，就算Popo炸咗成個碧秋樓，香港都仲上到網，最多會慢咗。所以無需要防守HKIX。

當然洗濕咗個頭，為咗護住學府呢個象徵意義想守都係人之常情。

有文章形容中大係要塞。
但游擊本身唔需要要塞。( 應該話非必要)

只係覺得be water針對已起底popo及藍屍刀手進行伏擊可能更好，伏擊報復先可以令人活在恐懼之中。

所以大家唔好咁做:0)

今日神奇嘅地方就在於突然間開個記者會，將行動性質由“守護校園”改成“威脅政府”。
而以我作為insider所知，港共丶統戰組織，同鄉會等嘅配票種票措施完成得差不多，由淆區選，變成開始有信心面對區選。

由be water變成be dead water倒退至2014 mode 死守本身已經有販民騎劫丶被建大台風險，，為一個象徵意義，徵召咁多人力資源然後又令佢哋被變成condom真係好咩？

結果而家就有啲阿豬阿狗扮中大人開記者會... 促成者也是藍扮黃的鄭承隆。

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

綜合中文大學現場老師傳來的訊息，再次令人擔心。

數日前，中大老師舊生大規模聲援學生，是看見警察施以disproportionate武力進攻一所大學校園，而解釋不能自圓其說，整個行動的武裝遠超官方目標所需，因而一呼百應，目的是不希望流血發生，也不讓警察開啟無故進入校園範圍的先例。當警暴結束，校園師生完成守衛，大家都鬆一口氣。

不過當警察不再進攻，校園未能交回學校保安有效管理，警方卻任由出現佔領2.0，連吐露港也不清場，這就是政權「引蛇出洞」的策略，陽謀。

數日前，警察以搜捕數名學生一類理由，強攻大學管理層和保安控制中的校園，若造成傷亡，舉世譴責，也不可能大規模進入一切地方。

但經過數日，警察以校園被外人佔據失控、移除危險物品為由，合理化進入校園任何地方，並重新激烈行動，在社會和不少師生眼中，原來的proportionality卻已改變，更擔心政權影響大學自主的後續行為源源不絕，而且無所顧忌，不但香港不再是原來的香港，中大也不再是原來的中大。

存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。這是毛澤東作為#BeWater 大師的話。

最近成日都係義士封路十分鐘，黑警搶返之後就繼續封幾個鐘，都應該明白，政府遲遲不清理吐露港的路障，係想利用學生的封路，加重義士阻民生形象，兼恢復政府公信力。

所以多裝修，多行刺伏擊，莫再堵路佔領

we need more 裝修和鶳

以供應鏈論裝修目標

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下